「正經」高登仔聚腳係邊，邊到就係高登！

睇左幾日大家討論LIHKG改名既問題，
亦都見到有啲巴打話
「已經有幾日冇上高登」
「高登已經冇人上」
就覺得好奇怪
亦都有點痛心

希望大家認清一個重點

其實我地就係高登仔
高登仔聚腳係邊，
邊到就係高登
依個係事實。

高登已經係一種精神
唔係普通一個名

而LIHKG 其實只係一個名
本質黎講依到根本就係高登，因為大家都仲係到。
只係我地轉左個地方。

就算啲 fd 問我依家做緊咩，
我都會話，睇緊高登！

其實講到尾，
我地只係唔中意林早洩既獨裁、處理手法。
想佢收皮
而唔係搞死「高登」
所以即使過左黎依邊
我地仍然係名符其實既高登仔！
我地過到黎、應該係團結
而唔係搞分化，
話自己係連仔、連加仔嗰啲
我真係笑而不語

另外我都贊成LIHKG改返個中文名
e.g. 望遠 / 登高（可以呼應返高登）

講到1999 希望大家明白我想表達啲咩
我唔係黎勸大家返去
非5毛打手